中大：鑑於大型聚集帶來健康風險及可能違反《公安條例》，已經就此通報警方。

中大發表聲明：

大學今天 （11月19日）清晨發現校園多處遭人以噴漆塗鴉，包括書院、教學樓及公共空間的多座建築物的牆壁、通道及地面，可能造成永久損壞。大學強烈讉責此等違法及不負責任行為，由於相關行為屬於刑事毀壞，大學已經報警處理。

鑑於大型人群聚集會為校園帶來健康風險，而且相關行為很可能觸犯第599G章《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》，亦可能違反《公安條例》（第245章）就公眾集會或公眾遊行的相關規限，大學為防情況失控，已經就此通報警方。

ZWDX

XGZWDX

支大

班狗洗唔洗搵飛狗隊坐直昇機去暴大呀
小心暴大有地雷喎
地雷講緊牛屎狗屎

黑警又殺入暴大

死去po ig story啦偽善撚 轉個身咪又係去happy飲飲食食
香港人 哂撚氣

塗鴉造成永久損壞?
D建築物用紙造架?

咁呀，返大學上堂都報警先

有乜撚嘢大學會報警拉學生, 支那狗!

通報警方？

搵路政署整 都係$4000啫

又係啲垃圾保安狗

整花 廢話 北大，清華係最勁的

無嘢下？報警！？

CNDX

應該報國安